屌奶星，點解人地sem break可以去幾次旅行

我就on99日日係屋企hea

想同你日日扑野

我做1你做0

sem break原來有成1個月

痴撚線

日本係一定個個都去嘅
之後加個東南亞
再有錢啲整多個澳/歐 洲你嘆